已經變成消耗戰

理大仔走唔到,除非狗走
如果狗唔走,最終只會等到理大仔無晒力氣,無晒彈藥時,強硬沖入清場
水炮車不停咁試理大仔既彈,連防暴都唔行過去
無晒彈藥時,最終理大會....
就算理大外圍有人幫,理大仔都走唔到出去...除非突圍
唉...

推比所有手足：
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔+熄燈」解圍PolyU

理大周圍、全香港十八區

立即！
十八區、尖東、開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水
十八區、尖東、全部大廈、酒店響警鐘，全部住客落地面
十八區、尖東、全部街燈熄晒
理大裡面「火+水」互保

向目標射水

重要事情要講三次
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」